點解唔直接問林鄭

好多次記者問完都話太長唔記得。
喂，大佬。好普通既問題來喎。
咁都唔記得，連溝通能力都喪失埋。
仲有能力做特首?